接觸上流，將我遺留

我的故事發生在2010年，中一的班房裡，我望著課室的角落，她一個人坐在那裡，沒有同學沒有朋友，她是一個樣貌平凡的肥妹仔。我覺得她一個人好可憐，所以主動走過去聊天。就這樣我們成為了好朋友，我們無所不談，因為她只有我一個朋友，一起上堂一起放學，一起玩耍....

中三的時候，我向她表白，從此肥妹仔就屬於我，戀愛大過天，我的世界也漸漸地只剩下她一個。我們經常去跑步行山游水，肥妹仔慢慢地瘦了下來，變得開朗也婷婷玉立。

時間一眨眼就過去，她進了大學，我出來工作，我鼓勵她擴闊朋友圈子，畢竟經常在身邊的不在是我，放假的時候我想兩個人灘在家裡，就好像以前一樣，望著電視就過一日，以前她也很喜歡這樣，她說這樣簡簡單單就夠了。

手機普及了，拉近了陌生人卻使熟悉的人變陌生，她的電話響不停，沙發上似乎只得我一個在看電視，見面的時間少了但磨擦竟然多了，最後她拋下了一句：我們是兩個世界的人。

熟悉的街道上她拖著另一個他，從此以後，就剩低我一個在徘徊......依然在徘徊......

哈利路亞chance......我望著課室的角落，她一個人坐在那裡，我沒有在意行出走廊......
肥妹仔一個人上堂一個人回家，躲入房裡看劇集，生活仿佛只有食和睡覺，由肥妹仔變成了一個大肥婆。她，就是我妹。

生日快樂